［地產代理］有無人知savills / JLL / cbre代理老底人工幾多

我in左DTZ 寫字樓部，佢出$19800 + commission
不過commission 要過左某個benchmark先計，即係一開始果啲唔計

有無人知另外果幾間出手大約幾多？